Функционал завёрнут в компонент.
Инструкция по запуску:
1. Скопировать компонент к себе в среду
2. Запустить файл /local/install.php и дождаться создания инфоблока и записи демо-данных. Достаточно просто перейти на страницу /local/install.php
3. Перейти на страницу /local/demo.php Ещё возможно просто подключение через компонент gd:yandex.map, главное указать верный инфоблок в параметрах подключения